屌 好撚驚自己第時條女做過pt雞

好撚恐佈
咁撚多女 仲要個樣正正常常 純品樣
都出過黎做
真係好驚第時條女都做過雞
而家拍拖唔係處女都算
竟然仲有一堆雞
利申 同ex散左兩個月
諗住女死女還在 下個更可愛啦
點知下個有可能係雞
真係唔敢再拍拖 諗下都恐佈
再利申 唔叫雞 末來亦都唔會叫

啱啦唔好拍 啲女我要曬

以前就話溝條女要係處女
而家係咪諗定只要冇做過ptgf都已經收貨

時代改變
遲啲可能冇比人中出過就收貨

驚乜撚你都唔會有女

無可否認香港係好多雞同公廁 但仲有好多乖女架 可能個樣同身材平淡左小小姐

中學grad左後一直都係搵乖女多
但睇完d相後知道 雞係冇樣睇架

幾時都話人不可貌相
尤其係啲個樣純品不吃人間煙火個種女仔
最估佢唔到

不過冇樣睇
我EX以前係中學低form出哂名純/乖
後尾溝到手先知淫到仆街
散左先發現佢未成年就已經比人搞過

好多女會扮純係真 不過點都仲有好女仔
係難識啲姐 因為佢地冇tinder個啲交友app
又唔會蒲唔剩 好難識到

駁吾刀

所以基本上會show off自己既都係雞
睇你係免費定收錢姐

對啲係咁影泳衣/淫底相既女仔毫無興趣
好似好想俾人睇俾人j咁咩心態

我就初戀，條女以前都做過幾條友的sp，個心真係好難受

好好地做咩要做人sp

老老實實
搞個香港援交女識別器真係有得做
50蚊check一次都大把埋單毒撚幫襯

我都想搞

都總有好女仔嘅

使乜驚 你條毒撚都唔會有機會拍拖

樂觀啲諗, 其實啲女都唔知佔總港女人數有冇1%
當仲有一半人未爆出黎, 都唔係好多

你老母做雞大肚生左你

屋企環境比較好，無乜經濟問題果d女咪多數無做過ptgf囉
不過到時你地又嫌人公主病架啦

佢唔講 邊個知

屌 我都好撚驚自己第時條仔叫過ptgf雞

屌 好撚驚 樓主老母都有做過full time雞
樓主正一雞子

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

你仲要計下靚女佔女性既比例，咁計法分分鐘4個靚女起碼有1個做

你唔係覺得你溝到靚女呀？再唔係搵小學生咪雞都未做過又係處

依家啲小學生進行好多㗎喇，拍拖扑嘢飲酒都有

反正都係雞不如直接溝隻雞

好彩小弟準備步入中年 我同條女同年 一齊左七年 我果個年紀好似唔興做雞
難為左班小朋友 10幾歲就出黎做雞 唔知你地點媾女好了

香港地 十個男人夠九個滾
其實啲女都好撚驚自己第時條仔係雞蟲

我幾撚時有講話我要溝靚女，我係計出靚女係 既比率好高，你中文拎U?

我覺得未必

岩

有追ptgf post都知有d女係有家底

咁巴閉唔好溝女囉

5，6萬
分分鐘做一個月就有啦wo

心聲

各位想溝純品乖乖女嘅巴打, 諗下自己圈子/性格係點, 你就知你有冇機
真真正正嘅純品乖女根本就唔會俾你咁易遇到/溝到手

我識過一個女仔, 應該係我呢世人見過嘅真.純乖女...
個樣仲要唔差,
鐘意留係屋企, 同屋企人食飯, 夜街都唔多出, 就算出, 都係同固定圈子嘅朋友
份人靜, 比較內向, 鐘意睇書,
所以對佢嚟講, 留喺屋企根本唔會悶, 甚至好樂意留係屋企
就算唔睇書, 都係用下電腦上下網, 睇下forum, youtube

問佢點解咁耐都A0 唔拍拖, 佢好直接承認自己眼角高
不過佢似乎都唔在意自己將來會唔會有拖拍

利申:已被FD-ZONE, 0機會

無女就唔驚啦